列斯聯正式升班！！

我呢三季都功成身退了

弓起晒LEEDS

唔係你成日燈早3年升左

no pain no gain 呀ching

下年又可以再開過

新特蘭比屈dee燈到唔知去咗邊

開第二隊？

無左G.honeyman既新特蘭不值一提

希望西布朗升唔到上黎 以前係英超D波真係太閪閪到依家都係咁閪

有honeyman 既 侯城 都死淨一成

因為候城無重用佢

點睇nott forest

終於升班 等左好耐

希望西布朗同富咸都上唔到黎 兩隊都係萬年升降機
上到英超踢閪波

屈dee好波

想佢贏playoff 好耐無喺英超見過

英超有邊隊同列C係世仇

曼聯

前年FA Cup炒阿間接掃走雲加

車仔都係

米拿可以返母會榮休 順便狙擊曼聯

全靠連囝喺列斯聯就嚟自爆之際bam鳩樓主抑制燈力之後即刻嚟一波連勝

車曼

屈Dee

下季好睇

你燈力尚在嗎

終於升班
細個睇英超對呢隊波特別有情意結
由其係基維爾 維杜卡 夏迪果期
每集Fifa都鍾意用佢玩career time 依家終於成真😭

玫瑰打比

咁樣輸變咗賓福特有機直升
睇下d新野有新鮮感

咪出佢正選畀我根炒8粒

獌

Benrahma watkins mbeumo

比較期待係比爾沙

點解午火咁中意果個查漢巴殊

Agger 兩年前呢隊野幫我贏過下錢

你

推

對弟子哥狗

呢隊野拎歐聯好似係英格蘭第三多既球會

好耐冇睇維度卡踢波啦

贏過兩次

其實點解你叫我屈dee 發生咩事

最初初個名

Benrahma 車仔想買

fsg：依然唔會買後備閘

可惜會員列斯聯已不在

下季就開列斯聯又降返去英冠

比爾沙母會
紐維爾舊生賀電

車同列斯有咩仇

小花母會

比爾沙地位高過小花多多聲

夏蘭特
占士米拿可以返去了

靚仔
好波
好人種
好國
荷甲神射

3隊閪波 贏過歐聯但唔係踢頂級聯賽
漢堡 森林 同埋準備降ge維拉

美欺與有榮焉

淨係知多過阿仙奴

有邊隊少過阿仙奴？

無

終於升上黎

希望賓福特壓過埋西布朗，唔想再睇隊悶波

marcelo is god

弓你老母

西布朗d波好暴力

幾十年前一場飛機杯黑到仆街
記得有裁判話睇返個場
轟係攞少咗幾張紅牌

下年: 列斯聯正式降班！！

haland is coming

咸撚左
Xxxx年列斯聯球迷

恭喜
當年細個已經鍾意列斯

20年列斯聯球迷維度卡 基維爾